笑死 以前邊有今日咁多人出黎悼念六四

愈禁愈反

上年64就係成年抗爭既序幕，今年仲要多人過上年

以前都可能偷懶唔過海
而家落街就係遍地開花

屌你咩 以前肥媽已經成堆星出齊平反64

笑死 點解黑警唔出黎放催淚彈？

因為中共好開心見到咁多人出黎認六四死難者係同胞

戇鳩 維園叫緊咩口號?

不嬲越禁越失禁

以前行禮如儀,起大台哭腔唱K cap完水又一年
今年遍地開花,仲要唔同你建設民主中國
on9 中共

美帝 黃 8964

上年香港人就話唔會再紀念64,
話係鄰國嘅事,
1年後就話流動紀念,
香港人嘅善忘果然係世界第一

條撚樣都無落場 鬼知咩佢